Задание 6. Ввод-вывод.
Нужно реализовать две небольшие программы.

1. Реализовать класс FormattedInput с двумя статическими функциями:
Object[] scanf(String format). Читает с System.in.
Object[] sscanf(String format, String in). Читает из строки in.

format --- строка со спецификацией формата ввода (может быть несколько спецификаторов в одной строке, например, «%d %d %f»). Список спецификаторов:
%d --- целое int
%f --- дробное double
%s --- строка
%c --- символ

Если ввод пользователя не соответствует спецификации, то функция запрашивает ввод повторно.

2. Реализовать программу EncodingConverter для перекодирования текстовых файл из одной кодировки в другую. Программа должна получать параметры из командной строки и контролировать их корректность.

Пример вызова: java EncodingConverter in.txt out.txt utf8 cp1251
